唔好輕視民意嘅重要性，民意係依場運動成功嘅關鍵！

民意係非常重要，
因為要做到更大型嘅不合作運動，
絕對係要靠民意support!

我哋大部分人都係學生同後生仔，
好多人會覺得我哋做嘅嘢好不智，目標唔清晰，做嘅嘢無實質意義。

聽得最多人問就係：
佢哋個個星期霸住條路同d防暴對侍嘅目的係咩？

最近委任證遍地開花運動，d人係睇到警黑合作、警權過大、濫用武力先出聲，並唔係會因為你哋升咗支黑旗、衝入立法會、同d警察鬥企而表態支持我哋。

唔係同前線割蓆呀！但請你哋諗下你哋出來係為咗咩！
論持久，警察一路有糧出，學生九月開學。
論勇武，警察有軍用裝備，受過訓練，我哋燒下紙皮，推下鐵馬，對於佢哋來講只係笑料。

我哋一路sell梗自己手無寸鐵，但裝武一路升級，只會一直失民心！

我哋要鬥嘅唔係勇武，係鬥個腦，而對方好明顯係健身不健腦，智力係對方的大弱點。

唔好俾人煽動情緒去upgrade裝備攻擊警察，我哋只需要防具！烏克蘭革命都係慢慢有警察倒戈先成功㗎！唔好比某d人亂帶風向盲目去攻擊所有警察！

如果我哋堅持一路和平集會，我哋可繼續贏得到民心，發動全港大罷工、500萬人遊行、cut警察糧，警察都係睇錢做人啫，冇糧出對佢哋好大問題㗎，而且到時政府也不得不回應啦！

推

推，我有錯歡迎來辯

我哋人多，但書生體質，鬥智不鬥力

已經去到樽頸位，唔想手足再行錯！

明明雨傘運動三粒催淚彈已被鬧爆，依加個個週末咁多粒，不同形式嘅實彈打落去，d人都習慣哂，冇人再屌d警察濫用武力？因為我哋都有批人有劣質武器啦

唔認同
和理非同武勇冇衝突

Btw 依家需要多一場200萬人遊行

繼續勇武 唔會再有200萬人

原來有個post同我見解相同 可先看看

麻煩大家考慮下劉細良既建議，唔想勇武手足再比人拉

推

或者你可以回想點解嗰時會有200萬人嬲到行出嚟

認同

行動只會繼續升級 唔會停唔到落黎
叫一個人收手容易 叫一班人就好難

明你既意思既 不過好難
除非黎多次銀髮遊行 之後有市民聲援
或者黎緊公務員遊行 有市民聲援

依家差個火藥位 如果上次光復元朗行動係改係金鐘加上有不後對通知 應該都去到100萬人

（政府已經知到呢味野，一有火藥位應該唔會再出不反對通知書）

示威唔一定要勇武
唔好因爲一時嘅仇恨而賭上所有

我哋要贏，唔係一腔熱血就做得到

繼續企喺道德高地，個威力係大好多

好多老一輩唔識嘢，一個畫面可以改變佢哋成個諗法

好難停到等搞多次機場

一向都知道係

對任何賤視民意嘅小學雞
都搖頭嘆息

同意

agger

垃圾5毛負皮

純粹假設：一班死士，零防具/無口罩安全帽，手拖手做人錬企出黎，如果警察都照頭扑，民心所向⋯但係可惜風險真係好高其實7.21班市民已經做左，只係打人果班唔係警察。

其實我覺得應該要真真正正黎翻一個和理非回合由維園去政總，但係好似已經唔可行

民意已經反彈緊

我阿媽幾廿歲，行動不便，但係差不多次次遊行都有去，拎住拐杖督下督下咁行

以前啲人留守，佢會好擔心，睇直播，好怕啲人受傷

呢兩次佢已經直頭連睇都唔想睇，理都唔想理

啱啱臨瞓前同我講：班友仔咁樣唔掂，為衝而衝，好似我啲咁嘅人，都覺得好煩厭，其他人更加唔使講，咁落去個運動會比佢哋整死

民意嘅支持唔係無條件㗎，政府一直等我哋犯錯，而家我哋係不停比緊彈藥佢

你可以話我係分化撚，不過鬧我係無補於事，同我講冇用，自己出去同群眾解釋

我覺得唔係反彈，而係啲人開始習慣而家咁。
如果任何一邊再無咩犯錯，我地嘅人數只會慢慢下降，因為而家呢個情況無改變，但係對家嗰啲so call支持者係收錢做嘢，基本上佢哋人數唔會變。

理性d

明好多人好嬲 但我真係唔想輸